我讀政政，你問得筨

小弟唔想再有人同小弟d同學一樣，入左政政先知服左。

服左？

講真，試過我有d同學以為我果科係商業科，之後就擇左，其實呢科本身對政治有興趣會好d ，唔係會好似我d fd 咁，對住佢 d gpa 哭，因為佢當初選錯科

邊間

點伏法

其實小弟讀asso,我個fd 唔係好差，佢都有3.2 左右，可以入返bu,但佢就本身想aim 三大姐。我打呢個post 只係想大家知你果科係讀咩，唔好後悔姐，你interview 果時 係division of business 就點都唔會搞錯做政政啦。

renee係咪雞

Asso邊間有政政

巴打想入邊間政政 ?

hkcc 同 cccu 都有

咁你讀邊間
但其實你知唔知咩叫政政 以我所知cccu冇政政喎

有興趣你會讀得好好，冇興趣就可能會唔想明佢教咩，基本上你有讀書加比心機讀書就 高gpa, 但未必個個都鐘意，最好就唔係政治冷感啦，唔係你會覺得你讀既冇咩用，又可能你想打政府工都有幇助，但對兩方面都冇興趣就唔好讀啦

有邊科唔係有興趣會讀得好啲

cccu 有一科叫pam, 佢每年都會有人升中大政政，佢讀既野根本就係政政啊

Public Administration and Management... 我係呢科出身嘅
升返上u 讀真「政政」畢埋業 但唔好叫pam做政政 咁樣好有誤導成份
[/*]
[/list]

Public Administration 唔係完全等於Politics

無錯

pam隔離科
識人讀覺得好似攪function果啲人
學行政管理 點解運作個政府

asso 3.2都入到U?!

asso 3.2 = UGC 2.0

public policy洗唔洗讀 又伏唔伏

佢入到bu 啊，我做咩要fake 你。。。

Asso 3.8 = Ugc 3.8

我認我柒左。。。。。。
我相指佢地相關姐

樓豬你中文dse拎1？
咁撚多錯字
我勸你都係retake中文好過

睇你選邊間學校，但政政or pam 呢d科好難唔洗讀public policy，我就覺得ok 既，唔太伏